你地呢排仲有冇補習？

除咗義補

冇
驚人傳人
我用開網上教學，電話教學
車錢都慳返

比口罩我當學費

有，幫一個無返過支那嘅中學生補，呢排買口罩要錢所以唔會cut

有 因為個學生實在太靚女

我幫蝗蟲收錢私補 同時用網上義補
但係自從肺炎 蝗蟲都唔再落嚟香港返學

有 收多過之前2倍 做死我

你係補習老師？

私補嗎

其實可以開cam影住d notes補

咁好境巴打

點開

全部學生住附近 照補

用zoom

起樓上都唔敢補

單對單補？

可以

你本身上門補習嗎

以前一星期上6堂個半鐘 以加10堂 兩個鐘 覺得自己似保姆多

有冇加鐘

有傾過但係仲未開始加

有 補到好似日校老師咁

Yes

佢返都唔好同佢哋補，易中招

好撚想補
有個住樓上 不過初一二去過支那

咁就咪撚同佢補啦

建議一係視像，一係呢個月唔補住，始終而家潛伏期長到成24日咁多

還要努力

例如

以前有
依家無
教大專

停左~ 老老豆豆佢又唔急 我緊係為命仔

有搞網上補習 幫人補中文

Zoom補嗎

我用skype + ipad pro

【三項網上支援計劃 助中學生和應届文憑試考生在疫情下持續學習】
新型冠狀病毒疫情持續，港大為鼓勵中學生在停課期間持續學習，特意推行一系列網上支援計劃，由多位港大名教授講授一系列富知識性、趣味性適合中學生的網上課程；以及特別為應屆文憑試考生而設的「狀元網上開Live」，由香港中學文憑試和國際文憑試中取得優異成績的港大同學分享溫習心得。
此外，港大的學生大使也自發在社交平台Instagram推出「IG功課問答室」，解答中學生在家學習時遇到的課業問題。

「港大線上課」網址：
港大學生大使「IG功課問答室」Instagram網址：

有keep 住幫人補 一泥賺錢捐俾手足 二泥唔想係屋企做廢青

幾錢學費？

你指總共收入定一堂收幾多？

一個月9800另外屋企仲有零用錢

可否分享如何找補習

Skype點補？

Share screen 做 pp

靠嗰腦揾

私補比人停咗半個月
實際一個月
因為月頭去咗旅行(一早book定 非日本韓國)
最後一次補已經係一月尾

你搵補習有冇用中介

一個禮拜7日每日5個鐘
覺得自己係保姆

我有一半外國客，走鬼曬淨低嗰啲為安全考量cut淨一個

有

得返一個

你唔知佢去過咩地方，其實你同佢補都危險

你啱

揾中介好唔底

月入幾多

$15000左右有時自己想休息唔補

命仔緊要 停哂補習

好多 幾多個學生？我有時都攰到唔想教

4個，但真係好攰有個仲要朝早補

4個都日日補？我有5個 但唔係日日

邊到揾唔使收中介啊

有啊 啲小學生一個星期最少補兩堂仲加咗鐘，望住佢做功課
好輕鬆又多錢

學生應該幾有米

即係1個鐘得一舊水？
咁少狗也不屌

好過冇收入

咁撚驚以後唔好出街
比車撞撚死機會咪仲大

補習阿蛇咁激動做乜咁撚呀

個家長支那嘅
我就寧願俾車撞好過中武肺

你又知我唔係學生

肺炎死亡率2%
撞車應該大過